(master conditional offer) meet唔到condition

之前收到HKUST master conditional offer,比左留位費既話 如果最後meet唔到condition會唔會退返留位費比我？

會
成績meet唔到requirement 絕對可以退
其他就要硬食幾皮野